聯合醫院一名新型肺炎患者死亡 累計16人不治

本港再多一名新型肺炎患者死亡，患者是港泰護老中心一名74歲的院友，累計至今有16名新型冠狀病毒病確診病人離世。

聯合醫院公布，該名病人本身入住一間安老院舍，於7月9日入院接受治療，期間腎及肝功能出現衰竭，病情持續惡化，至今日下午12時48分離世。

掌手雷又-1

肺炎解決人口老化

rap

鄧家彪 負1票